[彭嘉明論政]林鄭已成棄子

以下內容由聰明絕頂的彭嘉明為大家作出分析:

林鄭已經衰到貼地, 搞到香港亂到七彩, 但中共不批准佢辭職, 要求佢繼續做, 而佢亦無減退警方武力, 反而加強警方武器等級, 可見林鄭已經成為一個被操控用作掃蕩暴徒的奴隸, 中共已經唔會理佢聲譽, 換句話說, 林鄭已經被放棄, 被作為工具殘害香港百姓。

早知喇喎
有冇新D架？

老母係女人

樓主係彭嘉明?